8217聯旺, 點睇?

聯旺差不多回歸其應有的價值了
PE差唔多跌到10, 不過其毛利率長期徘徊於10%左右, 而且未派過息, 10倍PE仍然偏貴.
等佢再跌多一半, 再衝入去到未遲.

每1股有得同翠如BB玩1Q就買

係我即all in, total loss 到訓街都買

All in 仲等？ 借爆買晒佢

觀望名單
第一季業績唔錯
但大股東沽貨對股價短期有負面影響力

8字頭流通量唔夠就一褲都係

過幾日大股東應該再有減持新聞

26-0.26 你買埋我個份

呢隻睇業績

all in

幾撚on9既人都有 幾個月後又開叫春post

等睇去到0.01

我唔信下星期唔報復式反彈

老千股 講業績仲乜? pe有意思?

老千極都有基本價值既

8字頭都玩睇業績

有撚

8字頭唔好睇業績, 股價走勢都好重要,
呢隻真係好明顯係炒完再散貨, 宜家仲係散貨階段,
你睇幾多散戶開始有貨/留意/討論就知

全城睇淡8217就係爆升之時

All in 100萬喺26蚊
而家有一萬蚊

8字頭就算知佢升都唔會博

好似跌到0.01 就冇得正常買賣，要係競價時間0.009 走？

十合一咪得

等bin 樓豬c